[親生仔] Google Pixel 討論區 (30)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- - 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- - 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- - 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
- 注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶
#29

#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

願榮光歸香港

幾時有update

應該sense唔到有「嘅」字嘅句子，要用「的」去代替先read到點解搞得廣東話會唔一早已經教佢「嘅」字

瞓醒一睇突然有
唱左隻<水滾茶靚點心正>我聽

有冇人試左nest

之前個os set 英文都仲可以揀other language 係中文, 而家用英文一款中文都揀唔到, 夾硬要人用繁中os.. 都幾霸道

最衰係google now 啲新聞全部轉locale

依篇稿上星期出咗，之後del 番

係，好唔 flexible

新聞睇中文就不了

我仲未用到

咪就係囉，究竟佢想唔想擴大個base 去攞多啲廣東話sample??

係就唔該flexible啲啦

我覺得flexible 算係android 既好處之一 有得咁簡by apps 去改language 都係一件好事

利申我都用開英文 唔想因為個assistant 去改成個電話language

係，我玩多陣可能都轉返英文

但我又唔想冇人用廣東話最尾俾Google 放棄埋。。。

就咁assistant加language就得，唔使轉os language

我用英文os 喺assistant 度加唔到中文.... 連繁中都冇...

唔通仲有update??

試吓先

係google app入面嘅assistant

好有喺IE download Chrome 嘅感覺

我經"google" 再撳入去"助理" 同我就咁squeeze 條邊之後彈出嚟個"助理"都係去番同一個位, 我喺"google 助理"下面個"語言"度入去"助理語言", 都係得其他文, 冇中文...

我而家較咗個os 係繁中香港, 出啲description 係廣東話, 同佢講廣東話佢都識用廣東話答我, 但我switch 過去英文os 再入"assistant" 再揀language, 就冇中文揀了

求教學

我os language係english us/English uk, 但assistant第一個係English us, 第二個先係中文

你如果os揀中文佢assistant有冇中文比你揀？定不論你揀中定英都冇中文？

睇9to5google,原來amazon已經做咗個減99usd discount,可惜個offer巳經完咗
所以話買pixel真係唔駛急

我之前個os language 都係english uk 喎, 尋晚update 完之後個assistant嘅第二language 就冇咗中文(繁簡都冇)...

我而家os 係繁中香港, 入到去助理語言都係冇哂啲中文(繁簡台灣中文都冇), 但有得揀english us / uk

Gboard 有齊english, 繁中香港, 粵語 唔知關唔關事...

係呀 其實preorder phrase B&H AMAZON GOOGLE STORE都有同一個優惠 所以BF實減

btw 其實而家amazon都仲有

無affiliate 成份 歡迎內進

個人覺得佢講果個直接減$99仲實際過gift card
gift card你仲要返轉頭幫襯佢，即係又駛多筆
除非你咁岩用得著

pixel 4 XL battery life好好多
4得4.5hrs 4XL 有8.5hrs

AMAZON個-＄99好似係要包埋amazon gift card?
你睇邊條link

咁應該唔關os事，我尋晩update左個叫google support service嘅野，之後就有中文（香港）

見到篇文了

我記得果陣睇無呢個option
可能我眼殘

我都有update...
我都係等遲啲睇吓有冇得再update 再轉吓玩吓

你知Google啲衰野架啦，逐啲逐啲咁出

佢有冇做4嘅test?
粒電大啲但都唔會差咁遠掛

絕對清楚~~
多謝巴打耐心教學~

難得喺度有Google fans嘛梗係幫下手啦
喺條街真係小眾嘅小眾咁

不要說了, 喺街真係冇見過同好, 出街影相又成日俾人笑 根本冇見過成品又講哩講撈
google 肯喺香港賣行貨咪好囉, 大家都唔使咁慘, 都係加多個地區去賣之嘛(不過可能係有政治原因嘅....)

繼續由班人揾iphone影囉我剩係知之前portrait贏晒iphone x嗰啲iphone cal得好唔準

有assistant就有行貨嘅希望

其實係, 放番喺大MON同一部機睇就會睇到個分別

繼續希望有行貨, 遲都好過冇

唔係啦見過cal到隻手冇左
睇下4a啦，有assistant應該下次會有行嘅

pixel 2仲未有廣東話

Google Home 更新出包，讓部分智慧喇叭變磚了

其實有冇人有用開覺得近排用hey Google都冇咩反應？

iphone 11已經同pixel 4差唔多咁勁, 仲拎X黎講

pixel 3 既我都未搵到

你係咪都update 哂Google

係呀

唯有繼續等

試下唔好用英文UI
將繁體中文香港擺最前睇下有冇

我已經係咁

解除安裝Google App更新，重新開機等一個鐘再試下
我尋晚係咁做得左

再唔係次要語言add多個本身已經支援Assistant既語言落去 e.g.繁體中文台灣，English(United Kingdom), 日本語

THE PIXEL 4 IS MORE LIKE AN IPHONE THAN ANY OTHER ANDROID PHONE

同意依句

雖然應該係寸緊Google

不過一日唔開放Global FeliCa都唔好同我講佢似iPhone
孤鳩寒

唔係串，係話pixel 拉近咗android 同ios差距

求吓你分享吓Setting...
我set到好絕望

iOS對我黎講係人性化得黎又好封閉，基本上Apple點改你都要接受佢既玩法

Android就的確因為Pixel提高左安全性同埋操作都變得更人性化，即使係原生ROM可以customize既地方都遠比iOS多

鍾意玩電話既好似我咁就一定會鍾意Pixel多D，不過只係用電話既就點都係iPhone架喇

利申 Pixel為主，iPhone為副

Nexus5
Setting->google->search,assistant&voice->google assistant->assistant->languages

睇你點定義玩啦鐘意customize用an 係好d
但有d 人玩電話係追功能，咁都係睇邊部功能多就用

見到有巴打係assistant個language度冇中文（香港），咁就冇得英文ui, assistant粵語，呢個係不論你將ui轉中/英都唔會有得揀，但喺你將ui轉做中文，咁你無揀assistant language下都會用粵語，ui係英文嘅就唔會有粵語

如果喺assistant language有中文嘅話，咁你ui不論set英文定中文都可以用到粵語

而assistant ui係跟os個language黎顯示英文定中文，姐係天氣嗰版

試下轉acc，我原本等左成日都無，轉左個早期登記既acc就有

我最唔鍾意apple啲product你想轉第二個牌子好困難，姐係入左佢個ecosystem就出唔返黎一樣，有時佢出啲product唔值但又冇第二個選擇嗰下唔好

有冇人覺得iPhone 11 pro拍片嘅色水和細節質素都好似Pixel4嘅影相質素，但11pro相片成像就偏黃和細節差啲，不過打算雙修嘅我打算買曬兩部，可惜iPhone 我只買s 機，而Pixel冇行鏡頭又差人一個，除非壞機焗買

我不嬲雙修
係今代冇左wide鏡搞到卻步
但夜景11 pro用wide都係一pat屎
日景成像11 pro真係偏暖多

係講緊啲人剩係覺得iphone影相靚android機一定差過iphone

我夠知iphone 11進步左啦，但我係講緊個stereotype係咁嘛

Pixel 3 開始已經係講緊pixel 相機贏iphone wo

Wide鏡冇night mode 嘛

我應該end game喇

唉呢啲你知我知對面個單眼佬都知，係唯獨香港冇咩人知，仲要連pixel都未聽過，話係google自己出嘅電話，仲問返話乜google有出電話架咩

細節應該差過pixel4, 但我覺得夠用等得就等pixel5 啦， 應該會加返ultra wide

有冇更新apps?

我見有人用iphone night mode影星，係咪一樣都做到個效果？

咁香港市場黎講咁真係冇Pixel嘛，咁人地如果用咁多部買到行嘅牌子黎講又冇錯wopixel 唔黎香港賣係咁㗎啦

呢個係我尋晩未update google support service嘅樣黎, 你睇下有冇update

但係11Pro影相和拍片嘅成像咁大分別，但用同一組硬件，唔通真係Apple已死。

30s 同4mins始終有好大分別

Detail 我覺得50 50（用緊13.2 有deep fusion)

咁我都知所以只可以話香港冇咩人識，影相都係揾iphone

其實你邊度睇到大分別

因為有air drop

巴打重用緊nexus5 ?

iphone

試下轉acc，而家我一個acc有，一個無

冇保養，難買已經阻到好多香港人買嘅意欲啦，莫講話peomote

應該唔太關呢個事
但之前google話出個類似function兼容埋air drop，唔知係咪真架呢

YouTube 睇片自己覺得，絕非聽Youtuber講，利申：非專業

香港都唔多人用airdrop, 係依排先多人用

apple會容許呢件事咩

琴晚CHECK完今朝又CHECK
已經冇野可以update

頭先uninstall 埋再update 都係咁

一轉用中文介面個GOOGLE NOW同我殘中news.......堅決唔想咁

我都想知會唔會係另外用app做類似嘅野

有冇link

其實淨係片youtube畫質都會差左, 更何況youtube睇相...

我得一個ac
any肥....多謝你個見議

咁試下重新開機

YouTube 質素差咗我明，但係同一部機影相和拍片嘅色水真係大到不能接受，不過唔緊要11pro拍片好，Pixel4影相正，互補長短，雙修撚又多個藉口買機💸

好想要呀!!!

so jeng

巴打, 頭先我睇到其他巴打話downgrade 個update 可能會得, 我開番嚟睇先知我原來enrol 咗做beta test, 攪咗輪downgrade 再install 之後, 較番用開個account, 終於可以英文os 加second lang 加中文(香港)

sorry 我今朝柒咗...

Staged rollout = 等個server 抽到你有得用先有

聽啲人講pixel 同iPhone 各有各好 但無超廣角overall不如iPhone
反而自拍比iPhone 好啲 但拍片輸好多 pixel 4 完全無優勢

仲等緊

我全部副ac都有 就係正ac無 dklm

Google Pixel 4 changes between 60Hz and 90Hz based on screen brightness.

仆街我試過唔用任何ac都可以用到
就係正ac無

最緊要有得用姐
os唔使加中文都得，我剩係assistant加左中文炸

yeah, 我而家都攪到喇。

估唔到係beta 問題

你有冇enroll左beta?啱啱另一位巴打發現enroll左beta反而會冇左

我都係

其實點解beta會冇唔係beta完先launch架咩

禾禾禾有pixel4賣

真正令我出唔返黎既得mac同iPad，呢兩樣對我黎講真係好難有野取締到

我仲未得
已經刪過 Google app 再裝
轉中文先再 restart
join beta, update, quit beta loop
都係唔得

真係唔知...
要估會唔會係隔開咗beta test 同普通用家啲setting同落嘅update??

姐係點 太光就用唔到90?

我quit 咗等咗陣再重新開機再轉language 就得...

冇join beta呀

我enroll過beta囉
quit左再裝都無

unwire篇野話“推送次序官方表示是隨機的“
咁我等下算

香港幾時有現貨

扮工撚偷偷地睇，冇記低link，不過去YouTube 打p4 vs 11pro camera test大部link，睇咗幾過都係得出上述並唔多嘅感覺

*把
*個

到底google係覺得tele比較重要定ultra wide可以另外賺錢呢

仆街Google買唔撚到機都可以淨買鏡呀咁撚樣呀屌

咁買埋呢個case又可以woo

Google正仆街來，搞到流晒口水，但又買唔撚到機。

搵到間google store 無ban既代運其實困難既
不如amazon集運啦

俾多D錢搵鬼域啦

有朋友係鬼域撞過鬼不了

US Store

部機新出，應該無鬼既

我覺得google係獨孤求敗啲FD
整部電話出黎, 唔係用最勁既兵器(Hardware)
佢係追求內功(Software)

我覺得係Google認為tele zoom lens + algorithm 出黎效果最能表達到佢個software 同 machine learning 好勁,
之前本night sight秘級俾佢練成咗

至於ultrawide, 我估佢係未諗到點樣apply machine learning 令到佢好勁
所以咪唔加去電話度

Google Pixel 4：$6980 (64GB) / $7680 (128GB)
Google Pixel 4 XL：$8380 (64GB) / $9180 (128GB)

光先用到

4XL
普通 閃光燈
NightSight 天文

佢係咪到有一日可以剩用ultra wide同tele黎幫你影晒，再之後就直接ultra wide用super res zoom去做埋tele做嘅野，然後只配ultra wide其他一切用algorithm黎做

天文將個天搞到咁光係想點

得罪講句 買張平機票去台灣食個滷肉飯再買部電話條氣都順啲

我都覺google同apple都係，一係唔做，一做就要令到你wow
修正wide angle lens distortion咪係靠軟件，有位佢入sir this way仲唔快d加

或者前後鏡都係wide angle, combine做埋全景相機

mark up 成百蚊 usd

ultra wide一鏡走天涯

巴打們
想入手pixel 3a xl
香港有無咩好地方?

又嚟一鏡屈人哋三鏡機

人哋真係唔洗賺咩

話説我見到上網好多話裝gcam
乜gcam可以係其他手機度一樣用到？如果手機spec本身就好過pixel4，用埋個gcam咪屈到癲？
見pixel 4 spec，本來打算買3a xl頂住先

orange+$400

其實點解今時今日仲有人會搵D先達狗"訂機"
依家科技咁發達,總有一個方法岩用
好似上面咁講自己當去台灣行個圈再買埋機都無咁嬲

咁又唔係真係咁多人可以行開既 有時比多1k 唔洗咁煩

LM

上網大把方法啦
同埋唔係方唔方便既問題,係先達狗出名手腳唔乾淨

台灣買送1100HKD購物金,offer到聽日
心郁郁

buyandship doesn't work 好似係

自己懶咁就唔好屌人mark up la

係台灣有門路啦,但係要聽晚12前決定,逼死人

買 唔好諗

巴打部P4係幾點係Amazon買，我香港時間十六號朝早7點買都未出貨

p4 xl orange 64gb
17 號落單 琴晚先 ship

我打上去問先同我講話冇貨
明明pre-order嗰陣都係話有貨expect delivery by 23rd Oct

有門路就去啦 買埋pixel stand

呢度有冇人係買4細機

有無人買到4XL 128GB橙色

部Pixel 1電池健康度得42%

買得 pixel 都會自己搵方法買
就算要買現貨都去鬼域啦 （第一水）
起碼佢自己保

有無人係expansys 買過pixel
我上星期落單買部細3
到今日都係 Awaiting stock

寫得幾好

睇完條speed test 對Google 好失望

無得用個雷達。其實會唔會好大影響.....

想買 但係嚿電

買到之後被人cut咗

最後，是 Pixel 4 並沒有臉部解鎖以外的其他生物辨識方案。它不像 iOS 可以選擇用 FaceID 來替代 TouchID，進行 App 內的認證，所以如果要登入銀行什麼的，在 Pixel 4 上變成恢復到要輸入密碼，不能用再指紋解鎖了。這個差異有多大的影響取決於個人使用習慣，但和 Pixel 3 相比，不能不說是開了點小小的倒車。
香港銀行apps唔知會唔會好似三星咁嫌佢唔夠安全一直唔俾用

PIXEl STAND太貴

AMAZON?
照落囉,落多幾間,邊間出貨就CUT晒其他單

motion sense好正
不過得揮動一個動作又係同edge sense犯同樣錯誤
佢個技術應該做到Nintendo Switch隻Joycon咁識辨別手勢，甚至更強

我覺得Google既然買得htc開發團隊返黎就應該專心研究下應用係其他功能
好似個edge sense咁，揸一下淨係識叫個assistant出黎一個功能其實好雞肋。以前用U11同樣有edge sense個用途係廣闊好多，起碼可以做到Ai call返D常用既apps出黎

edge sense同motion sense真係好有潛力，希望唔好浪費呢兩個咁好既功能

講真依家有其他charger 都可以quick charge ,我唔會買佢啦，又唔靚

衰CPU?

係呀
梁國雄喇
啱啱要我confirm shipping delayed, estimated delivery date 11-27Nov
作為一個prime member好失望

最大問題係實測咗香港水貨機不能使用呢...

利申: 等緊我部白xl 好想玩motion sence

唔洗理佢, 我幾日前EXPECTED DELIVERY去到下年一月
隔幾日改左十月尾, 出埋貨添 照訂左先啦

如果咁嘅情況，我覺得用855同855+分別唔會差太遠

其實無得輸, 反正都係出貨前先扣你錢
絲打係美國絲? 急想用真係訂左先, 唔急既就等BF啦

想問下如果去台灣點買 想飛過去買

依家有usd100 store credit 好吸引但又搵唔到代運

返咗香港但係仲同frd夾緊prime咋
所以都係得amazon同B&H揀

其實唔會差太遠 855+只係超頻版

$100credit係好吸引，不過要你追佢入比你果陣就仲過癮
追完仲會因為個payment profile唔係US用唔到
我就是例子

等black friday算把啦，起碼係即時減唔係credit rebate咁濕鳩先

邊個實測咗？

WALK IN 大哥大

我叫左個台灣朋友幫我買,今日訂機,聽日去買

使唔使上台

想買x2
xl太大，但細機粒電又唔生性

唔洗
今日影左張訂單比我睇

正喎，唔該巴打

幾錢？有無咩送？

正價
好似送900台幣google play
贈品個d我無問，佢唔比我都無所謂
比多500佢做車馬都仲得

pixel 2
google>all

我上網睇pixel 4 的安兔兔跑分，有一D話佢有41萬分，有一D話佢得30幾萬分，點解個結果差咁遠

繼比google ban bns， 20重新order， 今日收到email話。。。Your shipment was delayed. We're working to get it to you soon and will email you when it's on its way.

等左一日，主acc都仲未有廣東話assistant係咩玩法

咁有冇$1100 現金優惠？

重新order咁係咪都照用番bns定點?

琴日睇完utube評測同note10+鬥開apps, pixel 4xl 完勝咁濟, 又有番d衝動去訂。

部機岩岩先出就話人地銀行app唔support
寫依篇野果條友會唔會求其咗啲
試都要時間㗎
好心過多幾個月無先講啦

想出4 但部3仲係鬼域做緊分期

要walk in 訂完之後先再買？
想買橙128XL 係咪唔駛諗😂😂

想買 但如果舊電實在廢會買3細機

face recognition 好似好流咁

motionsense用唔到
真係買唔落手
用緊pixel2
除咗唔夠電 無野差

香港有冇地方可以換電

其實應該係同一個api，faceid換走touchid應該唔會有過渡期

希望bf好似上年咁平好多

9500去買水
定係轉會
10799 ip 11 Max

係要ban 集運 搞到要俾錢先達狗搵

依家個trade in kit到咗bns個倉但張單比人cut咗
我可以點做

由佢

係咪唔理佢一排就會比佢地掉咗

本身就唔應該追hardware spec

香港用就iphone

我由第一部親生仔 支持到依家
都唔俾行貨我
係得N5 可以係香港google買到

其實咁多間集運公司係咪冇人試過其他？我見好多人淨係提bns ，我買pixel 2 xl果陣用過bns，其實冇話特別快定好

BNS baned.
EzyGo baned.
Buyup baned.

實測

Google Pixel 4 / 4 XL 今日正式抵達旺角先達，根據一間細舖店主所說，如果之前已經同佢哋訂咗貨的話，賣價會係呢個價：

Google Pixel 4：$6980 (64GB) / $7680 (128GB)
Google Pixel 4 XL：$8380 (64GB) / $9180 (128GB)
* 以上僅為黑、白色的價錢，如果橙色會貴多 $400。

cls

好想要大橙呀

邊間出貨快d？
唔想等成個月

舊電話岩岩爆左機背玻璃

edge sense係咪取消左？

真係？google連水貨都唔比香港人用

巴打battery health有幾多？
我都係pixel2，88%，自從上咗10就頂唔到一日

係咪google諗住出行 廢事啲人買水

有錢都唔撚賺係咩玩法?

我冇打機仲有93%

咁仲有咩方法買到

其實可唔可以問吓佢哋咩原因being restricted from shipping??

60%

真ar 因為佢email左gift card比我 我咪諗住買埋個case 我問CS可唔可以擺埋一齊ship 咁佢就叫我比個gift card no.佢幫我place order. 然後就講上面我quote句野 姐係我張單遲早都會被cancel

平卦, 你講pixel 2嗰段時間嘅話, 當時代運係逐件磅逐件roundup計重.
同期有啲集運冇咩service之餘仲要得一個倉上去拎件.
佢算多地點拎貨, 叫方便卦.

咁你張gift card會點

42%

第一次聽
會唔會係因為今代放咗Soli先係咁

cls

▲那麼掩著少部分臉孔特徵（例如：咀）又能否成功解鎖？測試證實是可以的……

操控上，Motion Sense 十分簡單，動作亦不多：據官方表示只需要在前鏡向左或右揮手，就可以在播放音樂時欣賞下一首或上一首；又或者在鬧鐘響起或者有來電時，以揮手動作延後鬧鐘或靜音。不過當筆者想試用此功能時，才發現所在地區未能使用此功能，而最奇怪的是，筆者即使選擇的地區是 Pixel 4 有推出行貨的地區（例如：英文 – 美國、英文 – 英國等），也會出現這個情況，看來此功能仍未開啟，需要稍後才能試得到了。

你地用咩app測

因為好多間唔肯送有電池嘅嘢

你知有邊間肯送可以提出吓，一定有巴打會試

dou4la? 雖然聽講慢

如果用VPN會唔會用到?

似係未到正式發售日？係咪10月24先到？

可能要今晚先有

Motion Sense唔係個個地區用到...而家係唔俾香港用...

依家美國都係24/10

所以我先話銀行APPS未必用到...三星機一出事即刻俾人禁用指紋...

唔會用到
detect carrier

想問下鬼域賣嘅pixel 3 g013a係咩國家嘅版本#adore#

巴打你點生存

暫時都唔知

上星期喺expansys訂3XL
今日問佢幾時送到，佢話sold out咗，唔知幾時先有

佢測試篇文係23號出。。。

搭一次巴士無50%電

係22號都唔關事，美國果面d report 一早就試到

Canada Best Buy 賣緊3 XL 128GB Unlocked $790 CAD ($4735 HKD)
想問下正常黎講,黎緊Black Friday有無機會平過$790??
定$790已經好抵,宜家就好入??

咁即係香港100%波暫時未用到

換電定換機

想換機，連容量都剩1GB，部機開始lag

都係果句 有需要就入
我諗無人會答到你BF 會唔會再有得平

Canada唔使俾稅咩?

明白晒
咁都係睇定啲先

要
所以其實加埋都係幾貴下
博下cyber monday佢再平算

新lockdown功能正 出去發夢都用得 lockdown左一定要用pin先解到鎖

相有backup 都用到咁爆？

用左一朝早得返40％

個問題係要知道titan m 有幾強大
suppose android 其實好易解到鎖

唔知其實破唔破解到 titan m應該同apple 既security chip差唔多

唔急就等下BF啦
你係加拿大絲既話 就算BF買都可能within few days 就到 唔洗急

我都想知
如果root/ OEM UNLOCKED 係咪就收皮
因為我諗遲下都需要裝magisk 去bypass project soli regional banned
(如果有既話)

傾電話較唔到大細聲 長期勁大聲 但係whatsapp電話無事 有無人救到我可以點做

點先變番正常

係幾有諗頭

that's why 好難狠下心話,屌今次好垃圾唔撚買
因為買pixel既更新真係投資未來

我買pixel 2 水冇失望過

睇完晒之後覺得買返 Pixel 3 仲抵玩

但係你要考慮埋 Google 啲 Project 話放棄就放棄, 佢呢個 motion sense 好明顯仲要係第一代, 隨時要兩三代後先成熟

好似全部都係g013a, 要睇盒上面先見到係邊度嘅版本

好似10已經出左，但冇得好似iphone咁㩒power button去activate

但用得pixel 真係睇長線 至少可以玩到三年 所以真係唔可以買錯 pixel 4無留海係好睇好多

揾唔到有人做呢啲test我都想知titan m有幾勁

仲有幾多人用緊第一代Pixel

我記得睇過就話唔會影響到，因為titan m係連去power button度，每次開都會經過佢，但詳細唔記得左

係驚香港唔知幾耐先有motion sense姐

下年可能連上面條巴都無埋

有喎 長按power button有得揀lockdown

正確玩法係換pixel 4 用兩年 2021年換pixel 6 snapdragon 875 應該係5nm

我意思係冇得好簡單咁靠power button去activate, 要長按完再揀，但緊急情況下好難long press完再揀

哦 明白 我都覺得係
應該有得揀lockdown always on 或者fingerprint唔用嚟unlock 而家好似冇得咁揀 一係就del fingerprint

應該唔會有 除非自己root

係呀，但都好過冇嘅，最多預先lockdown定囉

root左就有？

未知 等一排吧

有冇人試過用assistant send whatsapp點先可以個名用英文，但message用中文

用英文assistant唔識聽中文mesaage，但用廣東話又唔聽英文名

我用緊p3好似冇

都話咗要enable 咗個function先有......

其實水貨/冇motion sense/垃圾Face ID/高價錢...
已經令我埋pixel 4嘅熱情完全冷卻...

face id垃圾？點解咁講？

佢一日唔更新返...個face id 訓著都unlock到

可以㗎 assistant languages揀英+中

更新咗10個google翻譯開咗輕按翻譯
但個浮動icon永遠都係到

可以閂

請問台水同美水有分別？

但係關咗就用唔到copy文字即翻譯

無 motion sense 已經唔係最快

用唔盡Google Service 都係硬傷

我係primary用英文，secondary用中文，但佢都係認唔到

我估下個月patch應該會掛

push

無錯，我睇唔到佢有好突出嘅位
可能只係原生系統，勁 AI, Google assistant?

咁你講 set個reminder 佢認唔認到

相機都出色嘅...
google assistant 部部an機都有架啦

呢啲冇問題，係到去聯絡人嗰度就認唔到英文，唔知係佢認唔到chan呢啲釋音定點

你係up左an10先有定點架？

up左無耐就開始咁 試過clear啲storage都係唔得

你清邊個storage?

影相其他機追得好貼，pixel暗位 HDR night sight 係真係勁嘅，佢差距已經唔大
錄片4k 無 60p

不過我最介意都係電少同無 motion sense
佢 sell唔洗掂 Mon 都 check 到電話，mute alarm, mute call, 而家乜都唔得

app info. 呢到

你較大細聲條bar有冇出黎？

有呀 係完全控制到聲量個bar高低 但實際係唔會變音量

用headphone都係？

而家完全冇頭緒

用headphone較到淨係最普通放電話係耳仔果陣較唔到 最衰佢係大聲到會俾其他人聽到 好老尷

而加諗緊要唔要reset部機不過唔知會唔會無曬啲相同whatsapp record

好正😏

等埋黎緊嗰個月嘅patch先啦

有冇試過揾Google support問下點？

頭post 5X/6P嗰啲應該都係時候del得吧?

Sent from my Nexus 5X

部Pixel 1 又再bootloop，loop左2x次之後先入得返
提醒我要買新機

3a xl thanksfucking day/ black friday有冇可能$3000

Google Pixel 3 XL Teardown Reveals Samsung AMOLED Panel, Display Replacement Difficult With A Repairability Score Of 4

still ordered on google store?

你又啱
最近先話放棄Daydream

放棄DAYDREAM 其實係個TREND黎
而家都係FOCUS ON Cloudprocessing, 然後streaming on the device.
做得好既話即係VR唔需要process on device, 變相硬件限制減少.
btw, daydream睇PORNHUB VR幾過癮

美水都似兼容多啲頻譜

識玩

其實有無巴絲係做Google HK
過嚟收集民意同我地爭取下行貨

去時代廣場呃地求佢哋啦

係喎無諗過 問下先
thx手足

跪

有冇試過重新開機

試過曬關機重新開機force stop clear storage 都試過

我部nokia android 9都有
不過p4有titan應該secure好多

正

Pixelbook go 都幾唔錯

但發售得勁少部野有咩事都唔知點

唔該巴打

就係呢個 我係可以調個bar 但係音量無改變到

較到最低都係好大聲 無變過

都係揾support啦，估計應該係第二個service有問題，唔係phone嗰個app，但唔敢估係邊個

唉屌到落單先發現細橙冇晒貨,唔撚洗心掛掛,我可以慢慢諗啦

That's true
唔差在等多一，兩個月

學部份人咁諗
買舊部舊少少嘅pixel頂兩三年
等pixel 6/7再成熟啲先all in買
又或者pixel5可能已經會好正

貴還貴
根本就冇用
仲專登買個 pq 牛駁佢

仆佢個街 assistant 仲未有

我都諗住買pixel 3XL. Pixel 4唔係好吸引

同感

#metoo

今朝起身
終於有廣東話assistant

想長按home會出返正常Google app個介面
但disable assistant會變成咁
之前香港仲未有assistant突登由英文轉做中文（香港）就係為左用Google app
但依家出左assistant又廢左功能

上堂又要睇匡哥binc

same

SAME! 今朝我都有!
仲叫佢講咗個無聊笑話同唱歌仔

Pixel 3壞左電 0%叉唔起 /插電先著 整左次都係咁

可能唔係壞電 係底版某一粒chip壞左所以咁
拎去整啦

領域會賣幾

呢個mod 唔錯

深之都間樺x 買部3a xl 屌唔屌得過

有得揀就唔好咁囉
去領域啦

香港有冇邊度買水貨係信得過

鳩唔鳩衝一部好

咁平

Yep.

唔洗買 3a

B&H 都清緊貨，3 都抵買

咁正
點整㗎師兄
我部仲未食到廣東話，明明已有得揀「繁中(香港)」

可以試下係assistant入面轉 google acct
尋晚貪得意轉下就得

唔知有冇得check機呢細鋪有啲鬼

唔知呢

cie ip都唔洗check

想買Pixel 3 XL玩下, 邊度有二手賣？

巴打，phone app有update呀，睇下有冇用

巴打好好人無長輩圖俾你 都祝你一生平安
不過而加係出面無wifi一陣試下

iFixtit網站更發現在Google此次採用的新款Pixel Neural Core運算元件，其實額外配置壹組由三星提供的記憶體模組。顯然在運算架構上，Pixel Neural Core運算元件將會以獨立記憶體模組進行資料緩衝，而不會在人工智慧技術相關運算應用過程時，佔用手機主要記憶體資源。

碌上少少有全新 3700

ive

如果佢 pixelbook 減價嘅話，我會買返 pixelbook

同咩比較
對CHROME OS不太討好

同 pixelbook go 做比較

因為我依加一直都係用緊 android tablet 上堂

想有部機行得到 desktop version chrome 又可以行android app

chrome is 暫時係最佳選擇

我已經諗住買了

仲未有....

問佢依家幾多點、聽日天氣點樣都唔識答
so much beta testing

買咩

pixelbook go

點解？chrome os有咩唔好？

我唔係想set 10分鐘 title，而係set 10分鐘reminder呀

做到既野好似太少

我見佢用到linux app, 暫時beta, 應該遲啲會launch掛

因為我都有諗過呢個問題，pixelbook go攞黎寫code好似有啲勉強，但windows用左咁多年有啲想轉下，同埋windows而家硬係好大食咁所以先睇緊pixelbook go，最衰其他chromebook好核突

其實玩下 android app
做下文書，無乜問題

不過Google 出嘅 pixelbook 真係太貴

等於google嘅電話姐追spec嘅永遠都有啲一樣但平過佢咁解

但睇完外國啲評論都係話pixelbook go定位尷尬，對於chrome os vs windows又好掙扎

pixel 電話都有 3a 4a
之前 pixelbook 一嚟就 USD 999

所以咪有pixelbook go

真係識唱

有冇人android9之後instagram錄story d收音會差左好多 但用內置相機app錄又冇事

有冇巴絲放Pixel 3 XL 128GB
問多個問題，日版同國際版有咩分別？如果喺香港同大陸用，用咩版？

pixel book 好少減價果度衰

貴少少台灣買，用buyup 台灣倉，已發貨

agger

依加仲賣緊 USD 999

其實你地如果買細機可以考慮台灣買，一定容易過美國運返黎，細機128 美國同台灣爭$3美金，台灣我買嗰陣仲要有twd4500 (雖然台灣srore真係冇野買）,我23號訂，部機呢家以經喺青衣（最on9係部機喺香港寄過去）

巴打用咩集運 用咩信用於
我都係台灣訂 但最後cut左我單

我有朋友寄，但相信搵集運點都易過美國，卡用渣打

領域信唔信得過？
好驚買咗鬼機

上年thanksgiving最平version咪減到 699

999實在太貴 太多選擇出面

但用chrome OS完全無投訴 如果你唔要打機

Pixelbook Go 仲等緊chrome unboxed 出full review 如果ok 希望依兩日會上網買再轉運

649 依個spec其實有d貴 599會吸引好多

同埋 佢一升級就去到849 又係太貴

如果今年pixelbook又做番699

849買一定覺得自己好on9

Pixelbook 有齊flip 有埋touch screen 其實都好夠 用左成年真係無投訴 同埋出去見客個時 好多客睇個外型都覺得好撚正

美中不足係個bezel實在太粗

風險細D囉
驚就上網買

到時應該pixelbook go都會減掛

Pixelbook Go唔會咁快減
出1個月就減會做尻爛個市
但Pixelbook應該減硬

pixelbook上年Thanksgiving同black Friday有冇減？

有減 我都係上年Thanksgiving 買

咁今年希望pixelbook go都會減啦，但買pixelbook係咪冇電話咁煩

唔係 舊電太大 好多間都唔寄
上年我用個間都話 話下不為例

我覺得你買部舊少少嘅二手thinkpad升級硬件裝linux好過

我就係想要有 tablet mode

忍唔到手
係禾禾禾訂左 星期二拎
大橙64
正價+1k

Google好似當咗我部Pixel 2 XL做Pixel 3 冇啦啦多一年unlimited backup

buyup成功

太遲了
已經係禾禾禾訂左
加上 TW冇晒大橙了

＋1k真係落唔到手

pixelbook vs pixel slate 點睇？

slate好似到宜家都味解決到lag機問題？

啱啱check我都係2022 Feb

咁嚴重咩有i5都會lag?

當年買嘅Chromebook Pixel 2015
依家仲用緊

依家部Pixel 1啱啱壞咗
仲等緊部Pixel 4 XL寄嚟

買新 Pixel 4 的朋友先別把包裝盒扔掉，原來藏了 AR 彩蛋

我之前見佢源價仲諗住入m3version

點解人地唔 lag 親生仔反而會 lag

係剩係slate lag定全部都係咁？仲以為親生仔optimize得好啲

細2去到2021

基本上香港既Pixel用家部機都最少環繞地球半圈
美版就足足一個圈
真係好ON9

香港->台灣->香港

應該中國寄去海外嘅中途倉喺香港

巴打開完箱我就決定買唔買細機

slate 失敗之作

咁你thanksgiving買 pixelbook lah

台灣google store係香港出貨

made in China
sold in US
shipped to HK

咁都唔係香港賣

好似有巴打講過幾次話香港有倉放PIXEL FOR APAC AREA

唔係+400咩，依家加到1k，真係痴線

橙色要再加

即係埋單要9千幾？

屌啦 有彩虹邨嘅喂

64G 8680

巴打做咩咁衝動

係愛

就係有愛先唔買第一水 唔想由愛生恨

巴打D錢唔需要洗喺三禾身上既

我都唔想
最初個時TW 訂左128大橙
但佢CUT我單呀
扣完錢先CUT單呀

會退姐

垃圾google 128大橙幾時先再有貨

俾左個假希望我呀
玩弄我既感情

三咩 就真係不了

全世界冇貨

我部機SUPPOSE 29號到集運倉, 但STATUS 從22號開始就無UPDATE過
我有D驚

謝分享

想買，想問用唔用到Shipbao寄到返香港？

B&H 唔係直送？

各位用B&H嘅試過由畀錢到出貨前後等咗幾耐
上個post話我買咗3a
但係15號畀咗錢 之後因為B&H休息去到24號先再處理
但係一直都係寫住backorder 依家又變返New Order

我啱啱Add to Cart睇，送香港要$22.71 shipping

想問下呢家係咪無曬3 XL 128GB賣？

backorder姐係冇貨呀，等到返貨又排到你先會出，b&h出貨係要佛系咁等

我18號訂咗64GB，CS話唔知等到幾時先有貨
而家唔知cut唔cut單好

考慮下 Amazon ?

我見3XL好多都話does not ship to HK
要用集運？

pixel 3 xl @ Amazon :應該會 ship 香港 你望下

想問expansys買嗰隻三腳插係咪真嘢嚟
點解咁平

之前有一日變返new order 之後又backordered
依家又new order

呢兩款好似SHIP

利申 無研究過DETAILS

試下B&H

上面嗰隻唔知sup唔support香港？
anyway 唔該晒巴打

要等其他巴打出黎解答

上面嗰個係renew架喎

你可以問下嘅，但因為佢每次返貨都唔多，所以轉個頭又冇晒，我嗰時好似等圧成個月先ship

其實係

$120都算平？

英美google store原裝賣成$250hkd架

如果買真係只可以買pixel 4xl , pixel 4 d電真係好差

但之前唔係有巴打喺google入面做，話佢地賣嘅野係google出比佢地？

台灣嗰邊講呢十年google喺電話相機嘅發展，真心覺得google好勁

想問下有冇巴打知，台灣大哥大宜家重使唔使一日訂一日拎機

google 地址打唔到英文點搞

details ?

咁撚on9?HK寄去TW再番黎HK?

親身經驗，我昨日啱啱黎到台北旅行，食晚飯時排隊等位時走去大哥大門市，即場買到現貨 XL 64GB黑色，仲送原廠殼一個，開心使用中。

其實有冇巴打會諗住買英水 (千幾蚊買個3腳係咪好on9)

可唔可以幫手代購

返到來test下無motion sense用face unlock會唔會好慢

貴好多
其實星加坡係咪都係用三腳？

係

咁不如買星加坡，好似無英水咁貴

我就係打算去星加坡買

好提子呀
你地個個都咁岩去旅行又買到電話

有門市？但都冇pixelbook

而家個 face unlock 真係好快，回港後試完再報告

有無試用motion sense？大哥大有無橙色大機現貨？

個face unlock 唔係一直都冇話佢慢咩
係唔安全咋嘛

未得閒試
無問橙色

想知冇motion sense 既話，tap to wake 夠唔夠靈敏

我都唔知買唔買到，見去台灣果位巴打咁容易就買到，搞到有小小興趣想去台灣

佢快嘅原因係有motion sense, 所以香港冇motion sense就有機會慢啲先開到

有冇機會試埋個 astrophotography mode

夠

因為我用緊pixel 2 XL 我覺得好廢

唔使想，狗衝啦

今晚試下

同night sigh 係兩個mode 黎?

得美國同加拿大先有

英國都有點解得咁少

舊機gcam幾時先有update?

咪就係

明明亞洲區好有market

留名等巴打上西貢影

個廣東話同之前beta一樣咁廢
禁佢個制叫佢開我啲相都夠膽死去左search個句野
咁你唔好擺個制出黎叫我用啦

英水大橙得64GB，無128GB

用cstark GCam

好似無乜見過大橙有128GB

個天唔夠黑，astrophotography mode未試到，試左 zoom先
1x

2x

4x

8x

night sign 1x

night sign 2x

night sign 4x

night sign 8x

連台灣，星加坡，日本都冇都唔明點解會完全冇asia

邊度黎？香港唔知影唔影到咁靚呢

好靚

pixel影相真係好勁
唔知拍片既係點呢

1x係咪普通mode似現場多啲？但8x嘅就night sight冇咁多雜訊

香港有冇得ESIM?

22號係b&h 訂左機，一直backorder,

今日再睇返個網話唔ship 去香港，有冇得cancel 張單

定22 號張單照ship 過黎

咩網話唔ship去香港?
我問過B&H CS我張單有冇update, 佢都冇話會cancel, 剩係話幾時會到佢warehouse

我用ipad睇個陣寫，但用電話睇又好似無

好疑惑，唯有繼續等下

頭4張係全 auto乜都無set

1x正常mode影到好黃，現場係咪都係咁？

亞洲有咩market

我用pixelbook
10個有7個都唔知咩係chromebook
剩底就話咁貴不如買macbook air

現場無咁黃，甚至1x night sign都比現場黃咗 d, 個 auto wb唔係幾準

其實都係，但一日唔開發都唔會知個market有幾大

香港啲人用iphone多，用mac book都正常嘅，但我就係唔鍾意入apple個ecosystem

真係有, 我再睇web版依加都改左ship to USA only.. 唔知我張單會唔會遲早被cut

座建築物內嘅燈係光管，最似係正常 mode 2x, 但外圍 d地方無咁黃

真係有，應該係無耐之前先加

其實我本來都喺 B&H preorder咗，好彩黎到有現貨即刻狗衝咗 跟手夜晚 cancel B&H order

今年親生仔究竟親生喺邊度
係咪執返嚟

update 左gcam, pixel 3 影唔影到咁效果?

有冇成功送到既例子比個希望我

CUT單啦

google play update?定mod

夜晩影出黎好多時都係有啲黃，但係咪差咁遠就真係唔知，因為街燈都係黃多

應該又係google唔比人ship
唔去b&h
去邊到買？

pixel 3 影相仲好過 pixel 4，google 執下 gcam 換算法啦

amazon都好似無得買

佢依家直情淨係show third party seller
Amazon官方唔再接單
dllm Amazon仲未同我出貨

android one官網列晒機款
但點搵其他牌子stock android 機款??

唔出行貨仲要 bam 晒一切渠道咁撚絕, 好撚失望

更諷刺既係聽講亞洲地區行貨係由香港出貨
但香港係無行貨賣

amazon /bh 經bns 唔得咩？
或者搵其他未被google ban 嘅集運

你地影相會用HDR+ 定HDR+ Enhanced?
一路用開Enhanced 已經俾幾個人話D 色好怪話用番iphone 影好過

唔係好明咩叫show 3rd party seller

Amazon本身自己會賣Pixel 4
但係同時都會有啲舖頭(例如一啲電器舖)會擺部pixel 4上amazon經amazon依個平台發售 (好似淘寶/ebay)
依啲amazon以外嘅舖頭就係叫third party seller，你係經amazon同依啲電器舖買電話
而唔係直接同amazon依間公司買

amazon有無邊間會出貨到香港？

你要逐間㩒嚟睇下

㩒完最後都未必出到貨

有無人order b&h仲係backordered?

order咗兩部，一黑一白，兩部都仲係backordered

全部 mark up 價黎

你幾時落 order ?
我部機 supposed 聽日到集運倉 但 tracking 5日無 update
垃圾UPS

22/10
佢唔比我用ups
一定要dhl

1部黑，仲係backorder
11月仲係就cut 佢單

發售後6個鐘就落咗單

咩 model

大黑128

咁你諗住點買？

去台灣旅行/等到12月我會去歐洲，到時再買

b&h呢幾年d速遞唔知做乜鳩，亂過西

我都係發佈會之後嗰朝落單, 頂佢係咁同我new order backorder 咁轉status 又唔出貨又唔cancel 我張單都唔知想點
amazon 又得番炒價機

tracking update喇
聽晚到倉

葡萄....
今次衰猶豫啦, 冇喺amazon 補多飛, 諗住B&H最穩陣, 點知...

訂台灣貨囉
但真心 等下啦 BF佢實減
而家原價太貴喇

而家棘住哂都疊埋心水等喇

日本有冇unlock淨機買
嚟緊去日本旅行

有冇人知 pixel系列用唔用到八達通SIM? search左好耐都搵唔到人講

得日本有開

依家冇減價，B&H都搞到咁
到時Black Friday咪打曬蛇餅

到時都係搵住美國嘅fd幫手買好過

即係買日本版先可以用到八達通SIM?

Amazon排緊隊等佢出貨
希望佢生生性性快啲出唔好拖到十一月尾
不過如果十一月尾我都未有既話其實BF就更加一定收皮

上個post俾人屌完黎

巴打正價買到？

$999減$100

有fd緊係叫fd啦,俾多少少整個特快寄黎香港

pixel 3 xl用緊

係調返轉日本先用唔到呀

等 magisk 啦

葡萄

而家已冇原價，莫講話減100

巴打啱啱我手痕去咗amazon check
依家有返官方Ships from and sold by Amazon喇喎 賣原價非炒價(但係當然冇減$100)
不過就話Usually ships within 1-2 months

我望望

唔介意有冇3.5依家係咪出pixel3 抵過出 pixel3a?
個價只係差400蚊

梗係啦
硬件上pixel 3>>>3a (除咗3.5mm)

我部pixel 3 今日到左(嚮B&H 度買)
買完醒起無mon 貼，巴打有無岩mon 貼好推介？

唔好買咁貴, 粗用啦

其實想搵隻防偷窺既玩下

防偷窺貼即係玩自己

細機用左3日
冇雷達 face unlock都好快
有d位仍然有bug
電量冇想像咗差，正常用打兩個鐘3d game，sot大約5-6個鐘
相機網上睇好多話同p3差唔多，但上手玩完你會發現有明顯進步
今代有自訂theme玩埋
其實好多細位睇得出google落左好多力

點解咁講

啲人講到得4個鐘sot，但相機話pixel 4 wb有啲問題，唔知會唔會fix

個日期多數流，有早冇遲

google年年都留返好多彩彈冇係發佈會講

Exclusive: Google owner Alphabet in bid to buy Fitbit

Pixel watch

咁樣睇 黑色都唔係幾靚，買白色算

例如呢？

細4?

啱啱未瞓醒

咁預返舊電壽命衰退，sot 只會愈來愈短

有冇咁爽呀

我狗衝咗

我pixel 2xl 今日先有更新

有更新咩

google app 分派更新

即係佢check location嚟睇下motion sensor可唔可以enable?

好鬼正好鬼準

依家再上B&H個網見到話Pixel 3A淨係可以ship美國
唔怪之得咁耐都唔出貨

google ban?

同埋想問如果去禾禾禾買好唔好

貴

咁邊度買水貨好
深之都又唔知好唔好

定係鬼域都好

見DCfever有人代購水貨，應該都係信唔過？

肥花有人代購水貨，點解你唔自己代購

感激，多謝確認，如果用唔到八達通SIM 我連屋企都返唔到
依家可以專心諗辨法去買PIXEL4 了

部3用左一年，電得返87 而家清哂wipe同埋轉哂dark mode先叫好d 想換電應該去邊到換？唔想換4

嘩好在前排買咗 尋日啱啱送到
宜家開心使用

好多人懶, 但又唔去鬼域
代購集運好似攞左佢條命咁

其實水貨機黎講 領域算好架喇

即係邊1間

講埋名都要問邊間用Google電話但唔識Google

經典

今年第一水係咪乜大問題

睇落冇人屌鬼 應該冇事

r/GooglePixel 有零星壞mon 報告

仲記得以往又藍mon又剩，今年好似少啲

咁佢真係落左唔少心機嘅

上網搵過白pixel 4 xl 128gb嘅價錢
三禾9180 上price睇有2間8400
點解可以差咁遠

pixel 4 加廣東話就無得用新assistance

變相無用，同埋佢最多淨係識用google search比你，好唔smart

都係講英文算

不嬲都係講英文

無得解

咁你以後咩都唔好問喇 淨係用Google好喇

你quote我個回覆我先答左你 水貨黎講 領域算好架喇
你仲要問邊間

Google完先問唔係先係正常咩

其實你係咪有眼屎？

用accubattery睇？

呢個真 講廣東話好kam

我在日本樂天訂左呢隻，唔知好唔好用，但要等部新 pixal 3 運過來先知效果

唔洗買二手，呢度有新貨，不過得 not pink

唔洗買二手，呢度有新貨，不過得 not pink

日版明顯就可以用 Suica android app ，不過就無 esim
國際版就可以用香港 esim ，遲少少買 club esim 試下先

其實我想知pixel4 係咪都係雙卡單待

buy and ship 無問題， iPhone 都運到，但收費比較貴

bns 都ban 左喎咩係咩

手機唔屬於美國商務部（BIS）限制出口貨品

而且， buy and ship 講緊的係單獨購買的電池，包括乾電池和鋰電池，如果乾電池和鋰電池係跟電器的，就無問題

我自己買過日版 kindle (電子閱讀器) ，內面一定有鋰電池，無問題照由日本運過來香港

另外有好多人經 buy and ship 買 dyson 吸麈機，一樣照運過來

但依家係Google ban 你集運喎，唔係間集運唔運電

dou4la blacklisted

得google store ban 咋麻
有錢唔要
你去試旦其他網買都應該得
利申：buy and ship

如果直接在 google 落單應該唔得

有時唔係地址的問題

有可能你用海外信用卡簽賬有關

因為有的地方如日本，網購有機會只限接受當地信用卡，或者要用當地信用卡組織所發出的信用咭才可能入到單，如日本要用 JCB ，美國要用 AE

有冇人買過依間？

之前買過二手 iphone8 ，無問題

要轉運 定可直寄香港

用咗三日，未發現有咩問題，開心使用中

伸手到

轉運 for sure

有冇人試過用多寶網運Pixel? 都係寫唔可以運純電池

你閱讀理解 肥咗？

我到而家都係心大心細3xl or 3a xl
pixel 4 有D野係香港用唔到,
就覺得好似買899USD, 好似好唔抵
(諗住去鬼域買, 貪有保養)

鬼域pixel 3好似冇乜貨，問過唔會補貨要買就快

大佬，名都講埋，仲要唔係講花名都仲要問，你對眼生係pat pat度？

Amazon status update咗
預計五號到

留名等review

Glockenspiel巴嗰部應該到先

我仲未睇BNS倉
D MON貼同套到晒

BTW 有冇人買大機需要套? 我多左幾個

想買細橙
台灣幾時先返貨

普通清水套？

唔知我依水係咪美國第一水退貨嗰啲機黎

唔會既 正常都會出廠貨先, RETURN果批可能會當RENEWED 機出
利申,唔識

幫你打住丁先

其實三禾D貨去得咁快既話, 應該有好多巴打用緊了

話說前幾日係三禾訂機既巴打收到機未

唔係掛, 唔補貨
我都係上網見到佢無貨, 以為佢會遲D補貨
咁咪淨低3A XL可揀

sales手法層出不窮
會唔會係氹你買先咁講

電掂唔掂？

等待live caption

香港人啲中英混雜搞唔搞得掂

咁食粒定心丸先 跌到仆街再入手

不過有傳google停產pixel 3，主力谷4同3a

4到出埋3一定停咗產啦

都

有無香港兄弟，入咗有pixel 4？
想問問今年用唔用到八達通sim？

yes

pixel 3Axl 新入手
但係an10好似好倒水

呢張先係

啱啱買咗部3
知唔知香港邊到有rhinoshield 既殼同玻璃貼賣

今年PIXEL 點買得落手
細電 又冇左指紋
仲要成64GB 成七千蚊
等幾個月跌幾千
SHAMESUNG都好過佢

可以上官網買，台灣寄過嚟

等幾個月不如等4a

睇左review, 影相麻麻地.

前日收到機，用上手D電又唔覺得好大問題。
冇咗指紋仲未慣，D銀行apps要逐個打密碼login好L煩。冇得用motion sense, 除咗個畫面90hz 好順滑，overall用起其實同Pixel 3唔大分別

電你講緊細機定大機?

自己用緊大機
細機等緊朋友包膠

一直講緊電量唔得都係指細機
要買一定要買XL

Sor, 膠咗

巴打買兩部？

買咗三部

邊度既貨？台灣？
有冇hardware上問題

US google store
hardware冇問題。
BTW我整咗張CSL八達通sim
裝左apps， detect 到，開咗NFC
不過用唔到。
有冇人試過pixel 用到？

好撚靚。。想入白色

巴打us store點運返嚟

多咗2gb ram 同埋pixel neural core點都好過3嘅，影相都好啲靚啲，有得揀都係買4好

冇左指紋堅ON9

faceid係快左喎

呢個先係最麻煩，最唔想用 pixel 4 原因

用指紋開notification真係超好用

"Pro"喎
"Max"喎

鬼域出左pixel4

pixel4 64GB : 7,099
Orange Only
PIxel 4 XL 64GB : 7,799
Pixel 4 XL 128GB : 8,599
Black Only

又唔算太貴

等大橙

有無伏

部有啲想入手xl

根據pixel 以往既減價情況 未買既等下啦

+100usd

如果唔識/懶搞集運代購嘅話
呢八舊抵人地賺嘅

咁再等下先囉 手頭上部電話又未至於唔用得

咁又Ok woo

今朝10點開始用90%電開始用，特登開youtube煲左電個鐘

無得用指紋真係好唔習慣

利申：台灣買，大機

仲有18 個月保 如果有燈/白就己經去左出機

其實計返pre order price markup唔止usd100
amazon/google USD$100 store credit
pixel 4 XL 64 price =$899 - $100 = $799
USD$800 = ~HKD$6,300

啲人話大機啲電唔錯係細機唔得

咁都係等bf

送coupon 都冇得即刻係部機用，都係用黎買配件

係 但amazon coupon 好好洗 有機會買到好多野
e.g black friday cyber monday thanksgiving
11月尾全部都係洗錢機會

AMAZON COUPON 買乜春都得啦

無得用radar應該仲慳電

之前喺度有位巴打用細機，話sot大約有5-6個鐘，但外國就話大約得4-5個鐘，我估係motion sense分别

其實冇得用都可能開住

一定係啦 有人行過就detect

應該就唔會佢開住姐係會有radio frequency, 咁姐係都會干擾到其他radio嘅device

走左去鬼域問
3xl, 3a XL都無貨.............
想買都唔得

但如果有得用我都會揀用唔會為電力去閂

無得揀

以香港嘅政府都唔知會唔會比佢用，一陣又話要意見收集又剩

唔理啦 等減價入手

我delete晒google store 入面嘅credit card
到checkout都係無得俾我揀用google store balance

有無巴打知點搞

轉地區

唔知pixelbook go會唔會減呢

change payment profile

google play入面轉？我country and profiles 無得俾我揀

wallet

Desktop

左上角 menu
payment profile id

我都等緊 pixelbook 減價

已經想skip等4a
但要等半年屌

舊嗰部？

係，中意舊嗰部多d
又有筆，又有 tablet mode

我覺得新嗰部靚啲，舊嗰部條邊真係好粗

除左粗邊之外，都係舊嗰部靚d

我鍾意not pink連電話都係覺得not pink同purpleish超靚

用到喇 多謝晒上面咁多巴打
無野好買 買咗nest mini

算最實用既

我轉咗做us profile都係用唔到嘅

profile for Play and Google Store 都仲係寫喺hk profile下面，關唔關事?

刪 hk profile

+1

今年好勁秋喎

唔知係演算法嘅問題定點
呢幾日睇到好幾個Pixel 4嘅外國review都係劣評嚟

有啲極端啲嘅仲話Pixel 4連影相都輸哂俾iPhone 11 Pro

Motion Sense in Hong Kong 有望了

細橙有冇128gb

大光圈某程度黎講係pixel 4既缺點, pixel 3a有時仲好

最後你點用？ 我都有50蚊 出年1月到期.

想用都用唔到. set咗default係 us profile , 都自動跳返香港個profile畀錢.

其實黎緊 Black Friday 就算有特價都冇用, 依家係Google store都買唔到?！

受到成本急增拖累，Google母公司Alphabet第三季純利按年倒退約23%至71億美元（約553.8億港元），每股盈利10.12美元，遠遜分析員預期的每股12.35美元。Alphabet A股股價周二早段挫2.52%，低見1,256.54美元。

儘管Alphabet上季整體收入按年增長兩成至405億美元，當中核心廣告收入增長17%至339億美元，但期內整體開支急增25%至313億美元，資本開支更跳升27%至67億美元。

值得一提的是，Alphabet因投資其他企業，上季錄得15.3億美元帳面虧損，去年同期則錄得13.8億美元利潤。雖然未有披露詳情，但Google的創投部門投資一些初創科企如召車App公司Uber，現時股價低於其招股價。

預期營銷成本續增

Alphabet指，會繼續投資雲端、人工智能及消費者硬件範疇，而全職員工數目單季增6,450人至約11.41萬人，增聘主要來自雲端業務Google Cloud，大部分為工程師及產品經理。

今年七月Alphabet曾揚言Google Cloud全年收入達80億美元，但業績後分析員會議上沒有更新數字。惟摩根士丹利最近警告，據企業資訊科技（IT）行政人員的調查顯示，僅2%受訪者預期Google Cloud在IT開支預算的佔有率上升，比率低過上一季的7%

財務總監波拉特（Ruth Porat）稱為迎接年底的假期消費旺季，今季營銷成本將繼續增加，尤其是Alphabet最近推出Pixel智能手機，需大舉進行宣傳推廣，才可與蘋果公司（Apple Inc.）iPhone及三星電子的Galaxy系列智能手機競爭。

乜Google 真係有諗過同Apple Samsung 競爭咩

其它業務唔敢講 但電話最少做全球發售先喇 得部份地方有得賣點競爭

而家有人排隊比錢佢都CUT鳩人單

其實好大機會係產量唔夠

btw 有咩台用到esim？
本身用開兩張卡

CSL系列
支那移動

想double confirm 下係咪可以雙卡雙待
即係插兩張sim
上網用sim b 平時傾電話用sim a？

我部pixel 未到 答唔實你
等拎到機嘅巴打答你

唔係一張係esim咩？
同埋印象中好似話冇雙待

想問有機既巴打 pixel 4係咪變左single tap to wake ?

就係見到好似有

sor因為之前未有，但有一張都係esim，唔係兩張physical sim

我明你意思 但都係叫dual sim

有冇人知pixelbook titan c chip係咪同pixel粒titan m一樣？

個名都唔同

btw

請自行root自行研究

可以唔洗root 直接用adb

都得既

已經可以狗衝

唔係喎 無root grand 到permission?

adb 應該得架喎
以前用xda個gesture 都係用adb grant permission

部機到手試下先

咁平嘅？會唔會有伏

最近睇，好似加咗 restriction 唔送 hk
不過3XL 好似係唯一有貨但冇 restriction

但冇乜講titan c

我今日用Amazon 落左單用buynship集運, 剛剛信用卡扣左數了 (3XL 64gb)

應該要一張esim, 一張實體卡
之後可以揀call, data, SMS 既 preferences : )

香港啲舖仔都賣緊差唔多價錢
我諗伏嘅機會都係差唔多

3XL 見最平都賣緊$4298，都平成$700 wor

ebay嗰個係128GB wor

影相真係好靚

係喎! Sor 睇錯

係咪renewed機黎架? 咁平既

放pixel 3XL64gb 黑色二手 九成新連原裝case

仲未有 google Assistant

想問如果我係香港啲鋪買，有事可唔可以send返美國google保養？保養期係咪部機第一次activate嗰日開始計？

可以等BF了

而家有咩方法送黎香港amazon b&h都話唔送

Amazon + BNS

amazon 集運ok?

應該冇問題
BF出唔出到貨比你係另一個問題
我15號訂今日先送到集運倉

遲啲無所謂最緊要送到過黎

Google買咗Fitbit

Pixel Watch

屌…早幾日仲話有意，今日就買左有冇咁快…平時收購都至少講幾個月

你以為係爆出嚟嗰陣先開始傾咩

咁平時其他公司都係爆完仲有幾個月先正式簽約嘛

送過黎要咁耐仲打算買2部
1部黎送俾人做禮物，1部自用
諗緊買Pixel 4，如果外國買完送過黎太麻煩
就唯有俾幾舊水領域賺就算
始終佢有個掛名18個月保養
有無邊個方式買完送黎香港方便啲？

方便同洗既錢成反比
對我黎講, AMAZON ORDER > 集運 > 香港已經最方便,洗既錢最少

有無人用咗Always on之後粒電好倒水
因為我之前新3A XL Default開
之後閂啲電襟用好多

保養都唔知邊個整

冇計係Amazon冇貨所以唔出貨
其實係今日到美國嘅集運倉

聽日維園見

Amazon見到黑白有貨
橙色有時無貨，巴打訂橙？
另外點解Amazon寫住free ship to hk，其實係咪都要自己搵速遞再攪送貨黎香港？

你見到落單果刻仲係ship to hk 先

我第一水買冇貨
你依家見到有貨係前幾日返嘅
就係前幾日返咗貨先出貨
Ship to HK應該唔係Amazon official
check清楚係邊間公司賣好啲

Amazon官網睇cap出黎

啲人唔係話要root 咩

你入去CHECK OUT試下

係Wo 屌
買唔到

我返黎啦

好無聊

好似Titan M咁安全就得

呢個真 不過宜家要搞部新
可能買部iphone玩下

之後改名做iPhone首席打手HK

想問下係咪up左 10都有focus mode?
點解我up完無既

有無花？幾錢？

@CKSean

Tgm 傾

等多排

hello

有無pixel4用家玩過recorder transcription

點解我個部無transcript 個function

買咗部全新nokia6.1plus $1100Android one
明顯慢過pixel好多

返屋企搵下有冇得擦個靚rom先

有無pixel 1 巴打裝咗magisk? 用唔用到payme/banking apps?

同邊部比先

想買，但係冇得分期又好肉赤

同pixel囉所以話價錢價錢差距

咁pixel都有好多代嘛同埋nokia 6.1 plus都係low end你攞佢同pixel 3比實冇得比架喎

同 一代比應該 OK
不過1代都仲好順

其實pixel 4 抵唔抵買？
想知相機同iphone 或者其他牌子比點？

有諗過買返og pixel
12xx 但要等兩日 而且無project treble 好似係

同原本有咩分別？

其實部1代都夠用
唔打機的話

應該即係好似上台出機咁

不過個台係 Google 自己

上網收左部二手pixel 2xl 聽日交收 好期待

就咁買就得？

$20 台

我淨係用store credit 無用credit card 買nest mini
轉運用bns, 已經俾google cancel, email咗佢等緊覆

有冇巴打試過喺AUS store買再bns運香港？
頭先手痕上網睇咗唔同地區價錢，見到美國同澳洲最平。
以下係大機128比較，脷伸我就咁用XE換算

USD999 (HKD7828)
JPY128700 (HKD9322)
SGD1469 (HKD8478)
NTD32550 (HKD8372)
GBP929 (HKD9414)
AUD1429 (HKD7733)

澳洲冇稅?

咁好抵喎

去到入card資料confirm果版都係AUD1429，但啱啱睇bns澳洲倉唔收有電池既貨

保證用得開心

好正 用梗iPhone xs max 都覺得好好手感
1300收真係好抵

月月wor

即係我地唔啱用??

有冇人買左pixelbook go?

係咪要amazon加bns先運到過黎？我等緊not pink出

除左你唔介意比月費$20 鎂

樓下間電話鋪賣Pixel 3 $3380 個價錢得唔得？

諗住upgrade 依家部Pixel 2 XL畀阿媽用

想加入Pixel大家庭，除左上US google store訂再集運，香港邊度買pixel 4 XL水貨比較平？

你問得其實姐係唔抵買
又貴又冇港行，絕對係考你信仰

Google store再集運已經唔送黎香港

Nest Hub 可唔可以用廣東話command？

話說
本打手部3xl比人收咗 唔知幾時先拎得返
好迷茫應該出咩機 4xl會唔會好不智
如果拎得返部3xl 但又有4xl就變咗好似重複咁因為香港無motion sense 4xl=3xl咁滯
4xl個價同而家3xl差好多

全部集運都唔得喇？

仲諗住等black friday睇下有無平再入手添

3axl？

其實都得你提一提

因為我用緊3axl答你

bf入部3axl先

上幾頁未root完unlock motion sense

有啲話amazon加集運就仲得，但google自己就已經block晒全部集運咁濟

剩係得電話用到，其他device未得

巴打最後有冇買到 想知有冇伏

無乜野，正常用緊

寄到黎香港activate 到咩？

lm 等唔work

我25號係美國bestbuy order 左pixel
用bns，expected 聽日到香港倉
best buy 送左100usd coupon 可以用黎買配件

之前係amazon禁見到11月先出貨，嬲到即刻cancel order
best buy 出貨都出得快，不過信用卡process要用1－2日先出貨

所以我都諗緊試唔試好

巴打買咩機
我成日都以為bestbuy ban 香港信用卡添

4xl 64g 白
而家用緊部機128gb 都用左79gb
唔知遲d 夠唔夠

開個file app 刪晒D垃圾先啦

lm包膠
如果work會買

打算宜家B&H入手Pixel3細機，好似就快停產，宜家賣459usd其實幾吸引，bf可能都唔會再點降價

大家會唔會root
root 左應該開到motion sense

本來無興趣root, 因為motion sense想root

root 左update 又煩

PIXEL 4 XL 橙64 已到
已ROOT
Motion Sense enabled

64=電子廢物
夠你影相定裝兩隻apps

我所有野上CLOUD
開心使用中

係唔係amazon買?

b&h 15號 訂左, backorder, 到琴晚收到email 話shipped.

但收到DHL waybill number 之前 4個鐘, 有CS 覆我話 Google 唔比佢哋 ship 黎 香港.

唔比ship香港, 但係轉頭又收到tracking number, 係咩玩法？

如果連運費送到香港幾錢到??

有冇d唔root既方法呀

我都係15號係B&H訂,今日DHL送到泥。但收唔到張USD100 gift card。

無
而家係用唔到個垃圾恆生APP 其他APP暫時都無問題

B&H 唔係行EGIFT?

我唔肯定,跟住send email俾CS, 佢地話漏咗,會補返俾我,唔知係實體咭定e card。

你不如問下佢 可唔可以直接俾ECARD你
反正實體卡你又無用既

謝謝意見！原本諗住用張gift card買新嘅pixel buds,不過我估出嗰時,應該唔ship去香港。

禁calculate shipping加埋，白色係482 USD左右，黑色平10USD
佢話就話送到hk嘅價錢係咁多，但實數我過多一兩日落單再睇下係咪一樣

email send黎架，唔係實體

而家全部都唔ship香港都唔知點好原本仲諗住買pixelbook go見識人去英國但uk又貴勁多

Amazon咪得
部機後日到

都唔送香港

集運啦
at least佢冇block BnS地址

係？但有冇話運費貴幾多

係囉amazon集運唔驚會ban啦，係google ban咗啫

我嗰50蚊store credit仲可以點運返嚟

Amazon運去BnS倉應該係free shipping
BnS黎香港最多咪2lb ~44HKD

邊間store既credit?

on9
Nokia鎖bootloader唔比解刷唔到an10 gsi
要買大陸佬啲unlock key4usd

感覺到Pixel 4a香港會有行貨

有冇人仲未用到 assistant?

我仲係backorder緊，我想問佢同你講唔ship黎香港個時係話cut你單定俾唔俾你轉地址？

唔該巴打

Google 想disable哂d 功能

寫得backordered, 應該仲有機。你幾多號訂？

但係得64gb

我捉咗蟲 入屎忽了.

因為收到佢話google唔比ship Hong Kong email.

好驚被cut單情況下 主動email佢, 話如不ship 香港 可以改美國地扯(BNS).

點知佢今朝回覆： DHL 已取走件 運送中.
不過 ：應該過唔到海關？？？！（9up)

所以幫我 recall 件貨返黎！

收返件貨後, 會幫我再送BNS地址

我追鳩佢refund international shipping cost比我, 冇回覆！

其他bank都有試過？

sc payme hsb aint working

屌，改唔改地址好，一陣又排過
我遲訂，問左佢，佢話我部大橙11號左右到佢倉

咁樣唔掂喎

未研究點bypass

唔改可能仲快！ 直送！

我唔問佢 可能星期四已經收咗機了！

排過就唔洗 不過on9 阻遲幾日.仲冇得直送要改集運.

DHL 取左件即係無事啦
別節外生枝

剛剛check email, 收到張e card了。B&H CS算快手。

但嗰個人係喺邊度用先？

咁到時再算了，諗住用佢個usd100去買joycon

係呀！我衰on9

點解會用唔到？裝唔到定點？

ROOT左用唔到
未得閒睇bypass

巴打邊度買

銀行app 係咪會block d root左既device？

移民

我愛香港

Joycon易壞有保養會好啲

由amazon 比錢到寄到香港要幾耐？

壞左要寄返去咪好麻煩

白色已經discontinue左 唸著轉amazon

手快有手快冇 b&h冇左 去amazon 500usb包郵 奉勸各位快d買好快斷貨

3有unlimited photo backup，64可接受

岩岩更新完11月個patch 部3XL仲係連唔到5GWiFi

噢no, 之前睇到B&H 話唔ship 香港又勁back order 諗咗幾日最尾下決心cancel 張order (仲要唔refund 已扣運費), 而家追番post 先知咁多巴打都收到機..

真係要狗衝時又唔狗衝, 做咗決定又捉蟲....
而家排amazon 仲要唔知等到幾時... 又冇特價...

black friday

Blackfriday amazon如果有直運香港即刻屌部3a299usd

訂咗喇...而家嗰部...到black friday 又買唔到咪乞米...

買左先啦
你買得黎 送到都可能未有得直運
都係廿零蚊運費之麻

我反而想買部pixel og

無銀兩牙

儲？og已經正式無更新 11月嗰個無出

因爲終於有廣東話assisitant?